身邊有冇港豬依然唔肯喚醒去投票？

有個港豬fd冇發過夢冇表過態
叫佢投票佢都當冇到

無論如何
盡力說服佢地啦
多佢地一票好多

呢d人真係算吧啦屌
今日都唔出黎真係永遠叫唔醒

叫咗佢出嚟 咪去投民建聯

叫得港豬佢直情冇登記啦 點樣出黎同你投

有票唔投仆街死

有人去埋旅行添

正確 同我講冇登記

呢班人肯撚定唔係黃

一早plan左就冇得講

你點會覺得港豬會登記做選民
冇登記你點叫佢都冇用架啦

有，我自己細佬

講多兩講即刻去投民建聯都仲得。

同事今朝勁早機出發去旅行
老母登記左但決定射落海
我家姐直頭無登記
喺屋企講到口水都乾屌

票都唔投?

連投票咁簡單既嘢都做唔到既港豬直頭可以塞返佢入自己老母個西度

幾個月前已經知1124投票

咁都仲要plan

直情無登記做選民

有同事連選民都唔係

有…然後話自己中立dllm

幾時可以再登記

我識嗰隻仲吹脹，連登記做選民都無